【貴婦變潑婦】Hermès推出五星紅旗手袋 售近$100萬

時尚元素層出不窮，其中法國品牌Hermès就試過推出一款紅色Birkin手袋，袋上仲印有5粒星星。

呢款五星紅旗袋喺網站Moda Operandi上有得買，售價係港幣$979,555，接近$100萬，不過就顯示已經售罄。

真係賣同買都品味獨特，好大陣支那味，唔知係咪用支付寶full俾呢

大劉一向係Hermès超級大客，唔知係爭住送俾甘比兼順便獻媚，定係割蓆罷買呢喂？

fashion我真係識條鐵